究竟D牙同褲褲既中產生活係點過呢?

佢地係咪已經過緊退休生活